代友出POST- 搵找銀包

全能既巴絲打， 請幫手。 我個老死唔見左銀包。 詳情如下：

昨日（27/2）6時左右於中環中心附近遺失一個gucci銀包，男裝，學生証，照片位有護士工作服合照，內有現金三百多元，數張信用卡及提款卡，內有亡母相片，很不捨得遺失，如有拾獲重酬，萬分感謝

push